對於捉到大陸人, 我覺得可以咁做:

尋日我地既focus 係終於拔左輪, tvb同大陸既focus係果2件大陸人, 我地唔care大陸人點睇, 但唔可以唔處理之後可能既重蹈覆轍, 痴痴地既我有少少建議

前提係個大陸人無任何武器/ gear, 有武器一律當9處理,
用返尋日件黑工記者做例子, 好喇, 手足影晒相fc完confirm左, 其實已經唔知可以點繼續,
打佢一身?你打死佢, 佢即變民族英雄, 大陸人命又唔值錢
放左佢? 唔好話在場手足, 我隔住個mon都覺得唔甘心

咁可以點? 我覺得幽默可以一試

大陸咁大台戲都係想大陸人更加憎香港人, 合理化示威=港獨, 合理化出解放軍(雖然而家都仲拋緊浪頭), 大家今日睇環球/微博 一堆人如獲至寶就知共產黨幾滿意. 我都係尋日先醒覺, 原來黨都care 民意, 不過係13億既民意

大陸人不嬲憎香港人, 無呢次唔會變返愛, 有呢次會更憎, 大陸都信有片有真相,就算剪輯過都會信既單細胞生物, 無謂俾多條長片佢 “坐實”所謂真相. 所以對於呢D咁既公關show, 應該拆撚左佢個台, 廢左條片, 順手廢埋個人, 唔係叫大家打人, 係其他方法.

去返紮住個黑工既時間點, 我建議各位男手足可以一人錫佢一啖, 係錫唔是踢, 踢佢係暴力, 錫佢佢吹你唔脹, 最多只可以慘叫; 如果人太多, 黑工可以上車仔巡迴, 最後記得成件垃圾掟返俾9. 我知除左錫春袋果位巴打, 大部分人都唔會鍚得落口, 大家當隔住口罩鍚青蛙啦. 有勇氣滅催淚彈既一定有勇氣落口!

一人一吻既時候, 鍚完可以加返句 “64中國坦克屠城” “習近平只有小學畢業” “巴拿馬文件” “武漢暴動被武力慎壓” “習近平全家外國人” “中聯辦擁300香港物業” “共享公寓賠錢”
支持攬炒派既手足可以叫 “我不愛香港警察, 求解放軍取而代之” “支持粵/滬/福建獨”
大家自由發揮, 有咩大陸唔俾講就盡情講, 最好同民生有關, 最好講普通話, 標唔標準無所謂.
之後大陸唔會見到呢件事, 因為條片跟本唔用得, 最多看圖作文, 但點作? 用嘴襲擊記者?

至於個黑工, 一個男人俾2個陌生男人錫過已經想死, 如果有50個烈士肯錫佢, 佢心理陰影面積應該有一個香港咁大. 如果我係佢就即時辭職, 就算會升職, 我都唔知點面對行家, 下屬, 女朋友 (參考被非禮女性心態), 而且呢D咁顛既片, 一定留芳百世.

重點: 只可以同性對付同性, 女俾男搞仆硬街; 地點不限機場, 街外, 有鏡頭就用得

對住痴線政權, 只可以比佢更痴線, 拎出對付痴線鄰居既本色!

今次既事發生左無辦法改變, 但中共一定會再出手, 希望大家一齊brainstorm 下

你真係痴撚線

推

痴撚線

好認同，我都係咁諗。你打佢佢只會變民族英雄。不如諗辦法羞辱佢，好似沙勇新咁搞到佢無臉見人😂

對方Expect你打或者殺嘅時候，你要公開咁對佢好，請佢飲飲食食，之後同佢煞有介事咁走埋一便傾計，再絲毫無損咁送佢離開。

佢翻到去之後，佢嘅同僚好自然會懷疑點解佢可以大遙大擺咁行番去。